{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013721",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 스테이동산(E7 양양죽도) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加がある場合は、予めご連絡ください。 追加された人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に過ごすことができるペンションでない場合は、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用度の決定は宿泊施設の規定に基づいて行われます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うこともあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際には、二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映される場合には自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 客室内ではIPTVとWiFiが利用でき、楽しむにはオーシャンビューの客室と禁煙の客室が提供されます。 駐車は可能で、ペンションには消火器、火災警報器、一酸化炭素警報器、エレベーターがあります。 客室内では調理が可能であり、しかし火災や臭いのため、ゼブラ、魚、チョングクチャン、ズワイガニなどの調理はできません。 個人バーナーの使用は禁止されています。 また、客室イメージと実際の号室は異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の予約をする場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数の予約がある場合は、事前に連絡してください。追加人数に対する費用は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室することができますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に過ごすことができるかどうかは、ペンションの方針によりますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、未成年者の予約及び利用度の決定は宿泊施設の規定に基づいて行われます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に関しては、どのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うこともあります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際には、二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに料金や料金表が間違って表示される場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映される場合には、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で何が利用できますか？",
            "answer": "客室内ではIPTVとWiFiが利用できます。また、オーシャンビューの客室と禁煙の客室も提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内でどのような調理ができますか？",
            "answer": "客室内では調理が可能ですが、火災や臭いのため、ゼブラ、魚、チョングクチャン、ズワイガニなどの調理はできません。個人バーナーの使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室のイメージと実際の号室は同じですか？",
            "answer": "客室イメージと実際の号室は異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 736
    }
}